[認真討論]瑪利亞是否臭雞？

如題

我以一個普通人嘅諗法去講下

第一個可能
未婚懷孕，派完帽就想搵人賣單
仲呃尻條仔話係上天嘅恩賜。
一隻講大話唔眨眼嘅臭雞

第二個可能
當佢俾人屌完都唔知，毫無性知識。
一隻蠢到抵俾人屌嘅臭雞

反觀，

條仔(唔知佢叫乜 )連咁屎嘅大話都相信，仲要養埋個便宜仔。
到頭來只係痴心換絕情
唔係真愛都冇人信

當今世上，最廣為人知嘅兵非佢莫屬

啊邊個，叫住你做兵王先
你嘅情操絕對值得天下人嘅尊重。

如果有機會同你講一句，

中出即飛瑪利亞隻臭雞啦！
You Deserve Better！

瑪利亞你隻臭雞！
落地獄啦！

歡迎討論

冇隻臭雞你撚有假放咩

將心比己
你老婆晚晚俾人中出
換黎多一日假期
你又制唔制

希望有人為瑪利亞平反
值明啊邊個嘅決定係冇錯

落地獄啦你！
質疑我嘅聖母

冇錯 佢係聖母
咁佢係唔係臭雞？

耶穌會寬恕你的狂妄

你唔記得轉acc

多謝大佬
咁佢老母係咪臭雞？